老衲素來有佛教東條英機既美譽

唔撚係佛教６８９咩